補習學生拖數，點好

事緣個補習學生中六考完des
諗住補左咁耐，大家都熟
佢臨尾幾堂冇帶錢
我就叫佢入番數比我
但事隔一個月
追左幾次都冇回覆
好似仲block9左我
宜家點好

小額錢貸

報警最方便

des係咩考試

放榜個日去佢學校舉牌叫佢比錢

報警
等佢入監獄考dse

部機以為我串錯字幫我改

都考完喇

互含當找數

最撚憎呢啲仆街學生
打電話比佢
同佢講已經報左驚
睇下佢咩反應

搞到佢冇得入u要讀毅進

打去佢學校問佢榜長

打去佢學校問佢校長